olympus機 維修費用

我部Olympus OM-D E-M10個內置閃光燈壞咗，因為都好多年前買，怕朗豪維修中心怕拎去又唔肯幫我整 另外Olympus又唔係主流機，上網睇維修都無咩資訊

所以想請問：

1. 拎去Olympus朗豪維修中心會唔會有得維修OM-D E-M10嘅閃光燈？
2. Olympus朗豪維修中心整大概會幾多錢？
3. 有無其他維修相機舖推介？

唔該

過保收檢查費
未過保但唔係特約經銷商買都收檢查費
水貨再收貴啲檢查費

打上去問下先啦

過咗好多年
唔該晒你先

或者去omuser問下
嗰邊仲有班olympus死忠

唔該曬你先

你不如攞去星際問下價先啦，o記一定貴，你部機咁舊唔值用成千蚊整啦（檢查+維修）

成千蚊
我只係窮苦學生
唔該晒你先

會唔會者慮買支副廠閃燈算?
$600己經有
缺點係大咗重咗

有，但壞咗一part成個人好唔安樂
好似少咗隻腳趾噉

原來有人會用內閃

好多人用嚟影維港對岸

不過M43好多內閃都可以向上打，係有少少用嘅

google 高捷